毒撚通宵秒回

我個心好痛

講笑

唉 但遲食飯真係

返屋企未

美

莪系辛仁

諗起你都幾燈得

hi

禾刀系牙

返了

我教你啦

屌 你自己問題咪賴我

沖個涼再入房

開始

笑死

lm

一早要啦
希望你一個鐘嘔到至少100字

Hi

Lm

係咪燈過我

有木人掛住me 木我即收嗲

攬下我

我

一早沖完

冇可能冇

唔了
陪你傾下算

嗨

咁攤下 支持你

衰仔又咁好口

有冇人唔掛住我，有我就走先

留係到 我地陪你

即係誰

做乜拒絕佢

好

掛，留

食完唔想攤

你好

#28

咁都好口

我好攰

冇

唔亂攬人

你呢

你而家咩意思先 睇小我？

你追文貢叻既

衰過唔化

唔是咩

咁坐下

身定心？

留名 潛

禾系牙痛，典叫梨巧

佢main

可以好好多

心

🥺

Miss u so much

禾叫八婆仔

攬我

企會好啲

好似真

爬爬爬

遲啲返嚟搵你

唔是對我 okay

似你成日拒絕我

我好搶口

喂你而家咩意思？

挽留

咁唯有陪伴，同埋聽
想講可以講

唔想了

係咪我諗緊個個

再會
加油

八婆仔

你都唔想我對你架

最緊要你開心

我呢

唔講大話

呢個表情太正

從來都唔拒絕人

我攬

佢好想有人嗲佢

唔了
關心就得

難離難捨 想抱緊些

唔係 發覺冇用的

其實個妝都幾靚

不了
唔攬就算

藝術呢啲嘢唔係個個都識欣賞

唔知比咩反應你好

我來了

咁快

個心會甜啲

讀

攬都唔比攬=對我無興趣

濫

唔好再遲啲

快

冇人比我拒絕

掛

掛住大家有無人掛住我

整緊份功課

我知你唔想咁樣的 辛苦了

耐無見

唔勉強

比攬=有興趣？

掛住你

想過啲精神比你

企咗係到好耐

ys

你知道唔知道有人掛住你

如果現實有個人咁快就攬你 你小心啲好

仲差幾多

til

嗨
你應該認唔到我

你噏緊乜 隻隻字我都睇得明但合埋我完全唔明

咁應該都幾多人對你有興趣

都掛住你

睇嚟有第二個嗲過你

?

認得啊！好久不見

唔係咁都唔識啊？

咁sweet

姐係點

精神

Sweet又唔得既

即係有咁解

搞咩

你掛啊？

講咗句喂啊
心諗咩料

竟然
你今日早咗咁多

因為成日都係po見到你個名
我翻緊屋企所以上下

真好 有人認到我
我好感動

點會認你唔到
估唔到咁都感動到你！！！

好奇

我成日放負 梳呀
係 有人記得我 關心我我就好開心

傻既！放下負好正常
一定會記得你喔
你近排點啊？

我都掛

都係咁 呼
時壞時冇咁壞

其實做曬好耐 我懶得交

我都唔知

試描述之

會誤會的

咩事咁嘅樣

唔講到咁白啦

多謝你

喂啊

呢幾日過成點

返屋企先上
平時去咗邊唔講啦

慢慢黎啦 一切都會變好既

你就唔同

咁你肯交未

好好抖下啦乖

咁唔掛住了

一嘢打撚碎你個心

我諗住唔瞓

唔講白啲我唔get

你係阿希？

一般啦

收皮啦你 又狙擊我

多謝你
呼

喂呀🥺

交啦 坐左喺度

做咩啊

寫幾多字？

Give you a hug

500輕輕鬆鬆

發下夢又一日寧願個夢唔會醒

你哋嗰啲資料好難搞

我明啊 我一係瞓唔著 一係就發夢
無一日係有覺好瞓

Bb

你就不了

唔使客氣

又得姐

小難搞

感動咗

終於返去

屌你

冇事

我瞓先

你留力屌樓豬

俾溫暖你 大家一齊圍爐

你唔鐘意我都冇計

要比啲空間你諗下我想點

唔想你圍喎

我踩碎咗啦

咪瞓啦屌..

好彩個個月都好快過

快啲做！！！！

佢比我屌到爛

唔鍾意估人諗乜

佢唔會瞓到

構思緊

等睇佢還拖
@心痛

大概做咩內容

hi daisyjai

笑4 瞓得個兩三個鐘都要瞓

包容下

點解

掛仔

係既 咁就好快到4月中了

未到你住

點解我唔明

休息下

阿希你好呀

膠蛇酒呀屌

嗌我tg名又唔搵我！！！

唔包佢

好快又4月尾 好快又5月

留多次得唔得

呢加點指兵兵緊做邊個

準備洗個面

叻了

小心啲

知了

仲未開始打字？

苦嘅我都可以

係

前度最近搵返我 係想點

咩樣

日子咁過 但無向前行過

有興趣攬定咩

想復合

嬲啊

不嬲都活在過去

咁我都知
如果係既話我應該閃走左

不了 我怕的

一直都知的

想身體健康啲

咪係！
比你嚇一嚇

咁我下次講白啲

。。。

你想我都唔會 放心

唔好咁
留多次啦

我唔會恰佢

你記唔記得你上次

真 對佢好佢唔珍惜

笑又唔比

好慘 最後fd zone人

我無話想🙄

喊我會比 不過千祈唔好

咪反白眼。。。

慢慢向前行啦

冇嘢做係咁

想同你傾返計

多謝合作

你人真好

All

個陣你又唔搵 俾個理由我

Yeah u know me

個次真係意外

唔洗客氣

打丁丁

嗰陣你唔係俾樓豬咋咩
唔好意思搵你啊嘛

你睇下你講咗啲乜先

咁笑

想你記住佢

咁早收 當然

去吧

佢都好

對的

笑撚死

香蕉皮

好惡

原來係我問題

給我一個理由放棄

唔係啊 係我啊
俾我啦

可能友誼波

我又真係認得佢既。。。

ok sor

終於番到

唔好再講

咁都好啲

人都係咁 冇左又後悔

尊重啦

我係咁架啦 第一日識我？

佢成功咗

第二日

想 但係懶

笑咗 搞乜鬼

那最痛的距離 是你不在身邊

洗完

真心咩

又講？

講咩先

做咩事唔開心

唔俾咪算

ok respect

永遠都係無左先識得後悔

肺炎波

一早笑 又唔比 真係難湊

唔係囉 明明唔係俾我
咁我冇理由佢搵人㗎嘛

想唱K

頂
慣咗口

咪係

好心痛

知衰就得啦

佢本身個名都搞笑

唔好嚇佢啦

實係咁 Bye

K歌之王

我不舉點算

郁1米都好過無郁

開解我

咁豬點溝女呀

點解咁講
利申唔識

我係煩啲嘅

都係 可能有啲野注定唔係你嘅 睇開啲

對唔住
我真係好蠢

真 睇得好開的

一切都係演技

嚇乜

要做保母？

識咁諗就好

已經瞓咗個晏教

沒有歌 怎敢說心事

啊

人就係咁

已經好努力行緊

命中注定我愛你

叻仔

係口技

受了傷 始終怕別人知

陣間佢中點算

你咪繼續一副咁既咀臉囉

屌佢老母啊啊啊啊啊啊

係 我知道的

但唔識咁做

沒 無錢收不了

爽快雀仔

套劇？以前有睇

我唔信

好快就會做到

幸福了 我岩岩先返到一陣

冇計啦
daisyjai玩我嘅

唔信都要信

有時做下義工都好

好dry

收夜？

冇山行？

見你咁有誠意

食藥

Lets get wet

好悶呀

有啲食古不化

我知你受傷了

咁你做唔做下義工照顧我🥺
講笑

下世小心d

求下佢可能得呢

今日有野做嘛

想瞓埋你個份
Btw食咗嘢未

惡魔在身邊

巴打你好呀

我可以🥺🥺🥺

我未夠重傷

冇下世了

即改

飲啖水

以為你忙返工嘢

pmed

99次我愛他

up極都up唔到相

無錢

十萬年前

之後先講到有幾唔捨得
一早珍惜咪唔會無左

有讀豬照顧 幸福了🥺🥺🥺🤎
多謝你

家計會幫到你

我老嘢

係 要搵連仔搞搞佢

聽住先

忙過返工

講經

慘

改名未

我都有睇

手機up電腦？

好啊幫我瞓埋我個份
食咗啦 今晚有媽咪煮飯

轉腳遇到愛

加咗

Where is 秋叔
係我今日少上定佢都係

有咩幫到你

咁忙完搞掂曬就好 辛苦了

閃卡嗎

講一句留好似會死咁

好多人陪你

其實真係幾好睇

我係絲打

就係唔知 要等你幫

關左

你個名都夠特別

連登 相俾你睇吓佢哋今日笑得好開心

命硬啊

改咩好

寶寶

你都唔得？

開解下我可以嗎

💛鍾意黃色
我會好好照顧你

係呀不過係我隻狗嘅

女死女還在

試下俾多啲誠意？

我而家先get到你個名
土匪雞翼

最鍾意海派甜心

你真懂我

食緊好西

我個心唔痛

係係

你平時瞓開幾多個鐘
媽咪煮嘅飯特別好食

sor 唔好意思
絲打你好呀

豬～

好期待

你都要？
加油

做緊份嘢好好笑:你認為一位理想伴侶應具備什麼特質？你認為怎樣的愛才是最美滿的？最後請運用心理學理論，分析如何成為一位更好的男朋友/女朋友/丈夫/妻子

我？

我都可以照顧下你💛如果你需要

狗閃閃

Up唔到

過錢比我未

你點知的

好想扑野

佢都係

水母水母

唔想拖你時間

不過唔好逼自己
覺得辛苦想停留一下都無問題既
Give you a hug

你好呀巴打

機會黎啦

咁夜既

惡作劇之吻

唔好聽

我唔係飛雲啊

匿名的好友

長粗直，會自己去廁所，唔要上彎

好似行左好耐都行唔出個迷宮

不能握的手

勁好睇！！睇左3 4次

30cm?

去約

去左落仔

係 comp course

好的啊 謝

有啲少 雖然我都差唔多

加油加油

Pm 過數

王子變冬瓜

我今晚一定會早瞓㗎

你係邊個

留低陪我

hello?

我睇海派甜心睇咗三次

Definition of love?
Relationship theory ?
嘩屌 咁複雜咁多問題 點做

我唔覺得係拖

訓嚕

又壞咗

係就快 就截數

哈利
係愛啊哈利

所以我唔想做

乜

冇嘅 咁你都係中意佢姐

15cm

我無玩你喎ching...
咪覆左你

Lm睇你今晚通宵

好啊好啊只求三餐

改做 司機聽到架

早起 不了
唔好搞我

試下先

cls咁多問題 想答幾多千字
見到都呆

好嬲

完全唔識 唉

咪講左唔做

宜家訓

實有啦

啱啱沖完涼

好啦
咁你諗住幾點瞓

你咁諗唔代表佢都咁諗

我煮野好求其得唔得

早抖寶

這雙腿會走

咩嚟

我唔得

出外靠朋友呀嘛
你啲朋友/同學呢？

唔係啊
打完呢個留言你就覆咗

佢同一條問題入面 要搭咁多樣嘢

唔俾？

咁聽日先

係咪未更新

屌

點樣

更新左

咁串

重開app

係囉 真係大癲喎
佢要寫幾多字

開咗幾次

聽日9:00開門 記得準時

其實唔多 但係見到唔想做

知人哋點諗我就識讀心啦

重開機

得啊 最叻煮咩

等緊佢地
但都想自己識 不過呢科唔是數 唔識自學

讀心神探

比支持你

你連咩事都唔知 點幫

好彩唔餓

啱啱開咗

welcome

我把口玩玩下姐

同佢哋搞掂咗而家份嘢先
唔識嗰啲位之後再研究或者問tutor

我會努力試下 如果係好personal既野你可以tg我

無最叻

早起不了
早瞓唔到

Ok!! Approved

試下主動啲

仲咁多要求

係啊

都係唔得

超！

電話更新未？

我等抄
其他科carry返佢地

有咩咁特別

好彩銀行收6點

安靜啦

巴打除咗呢科之外,其他科都好勁？

一腳踏兩船

佢有秋秋架啦

唔係
但叫做識少少咁
[member[/member]

咁你又等佢？

最新

慢慢行一定會行到
其實你心底會有個地圖
只係睇你幾時肯打開佢黎用

佢係我屋企廚師黎，唔洗做呀

海派我無睇過

up下其他相呢？

臭崩崩

已經好主動

較定鬧鐘啊

十點做完吹水吹到啱啱

但我無心機讀書

等廚師等一億年
你慢慢等 我走

輕鬆啦 我早醒到爆

wow

咩料

ok

比

係咁架啦

仲有另一份等我做

比小丑女拋咗句 差啲pm咗佢
但都係唔敢

手指甲邊啲皮搣唔走好唔安樂

我都係
日日hea

心智解讀

玩鳩阿姐

咩project
我做完major科嘅project

我都係
成隻手爛晒

等你發掘下

朝早都仲醒？

十一月停sem後冇讀過書

冇玩你啊

你up快唔快？

why not？

唉 仆街肺炎

讀左你先

緊係早

我要搣爛曬啲皮 唔係倒刺嚟但好想搣走佢

同細路玩我就識啫

我會努力的

唔知講乜

攬？

我又係日日hea到仆街完全唔知學過啲咩

我係見生得樣衰就想撩佢

有冇新女會然

舊岩唔岩

明啦

唔知喎 總之有印象

c打好

快啦

唉
好耐冇見
你同個男仔點

明咩

我唔識 教我

無野了

你教唔識

真係好 有人記得我

因為我？

小心奶綠過嚟拉走你

屌你，有我仲唔夠？
成撚日上嚟溝女

快4

唔好

好少上黎了

用你個心去理解下

我條𡃁，唔驚

sem 1 grade都未出

唔見有人可以攬

我係痛定愛

你同我pm都夠啦

你就好

禾

c da芳齡幾多

單剔我想點
起碼都雙

你係邊緣

你估下

20

冇wifi
冇4g

迎戰！！！

正！有梳屎

吊下你癮

驚閪

搵我

不了

唔見你之前咁講

攬攬

咁耐冇上黎都記得我

都慣

抵4

講左喇
舒服哂

48

因為你係藍色絲打掛

冇能射過
佢唔識分莊閑

我個樣點睇都唔似啦下話
嬲左

我呢加搣唔走

哇 又多pair

撚有

你未交學費？
咁耐都未出

禾火了一

我72歲
好夾

指甲鉗剪囉
我改緊架喇 禁自己搞對手

累了

少感動

del咗幾次tg

俾壞印象其他人

72仲行得郁？
洗唔洗推你去覆診呀

實發掘到。。。

#125 #145

牙冬

遇到我你仲感動

唔瞓諗唔到有咩做

見到

推佢落崖啦

好啦

我夠肥
平時碌黎碌去
唔使行

美子

有幾感動啊

唔洗感動喇
好閒

邊有壞印像

夾Netflix 未

叫返我全名

新白雪公主

想找你驗過我心死沒有

唔sick

暈唔暈呀

未知住

佢對白：見到你就暈

我地一齊加油

喂

sweet

即係冇料到

今日有冇跑步

驚做你隻兵
自動引退

無 病左

唔收
無時間應付

有無事呀

係🥺

有咩feedback比返你

okay sor
freshman?
講唔講得邊間

sem 1試都未撚考

攬下會唔會好啲

我怕自己忍唔到

收番
無人要我攬
杯我

Who

唔係掛 都話你小心冷親架啦！

冇杯

病到死佢都唔會care架啦

Harley

我！
你仲可以當我波咁踢

你唔覆我就知咩事

咁你搵未

支持 想隊 可惜病緊

唔驚
冇人識你
之前冇諗過唔洗咁掛條柒頭同我同u

我攬你

任性

真 所以唔好死

你可以的

是的

friendly hug ok

我依家好啲啦可以同你傾計

記性都ok既

我都同你一樣

我有啦喎

佢都唔覆我 就知咩事啦

一樣咁有型rite

唔好啦你會痛痛
攬攬啦

係咁咖啦

純粹我入你ac
我唔pay

未試過有人對我咁好

真

唔講啦 幾時打機

點解你咁好

唔攬

又碌左ig

jolly daddy me都醉

早洩

因為我都想比人攬

sad..

我哋同學黎。。。

岩你

只想攬u

五月
依家要爆seed

得你同我無
定你都有

真假假

得我冇

幼教kong u今年新開可能下年開始收non ju

對你好如傻閪屌老母

。。。。前功盡棄

點會呀無人攬你咩
好似我咁 呢到個個都唔比我攬

唔同我傾？

真乜

唔覺意中970

你都幾廢

廢

想踢

我覺得自己係0